今晚我將會大手入INTC

一個月後fat fat了

上星期五已經入咗

intel rap

又賣廠又食屎財報

唔係話佢唔會升 不過你應該坐返1年啦

醒目

AMD 出完財報跌到負數都仲得

識貨
正所謂別人恐懼我貪婪